大家有冇諗過 班condom仔 可以入元朗共和國申請政治庇護

咁唔鐘意啊 走囉 班condom仔最鐘意咁講架啦

推